Angel Chu 呢輯相咁正都無人講？

有波冇樣

不能只有我看到

咁叫有波

頭先求其納一納
睇真原來夾完都冇溝
我眼殘

Fishermen 舊愛？

腳幾好

咁黑, 不了

唔叫正，但都屌得落

打手？

私人會所雞

唔講身材住，個樣已經唔得，有幾正？

個樣...化咗妝都...

好似撈左好耐 細細個 已經聽過佢個名

好似係拍過野佬既夫目前飯MV

仲有2008年 j2個節目愛情研究所 已經有 佢

撈左10年

唔係倪晨羲同zelia都冇人識佢

最左